屌你老母雞皮先係成隻雞既精粹

連登仔最愛既脆香雞翼如果無左香脆少辣既雞皮既話 我諗狗都唔撚屌
我係到宣佈食雞唔撚食皮果啲人根本就無撚尊重過隻雞
同意請正評

agger

食雞唔撚食皮果啲人究竟係咩心態 又唔撚係會食死人

脆香雞翼緊係食埋皮
但我屌你白切雞啲皮真係不了

你搞到我想買脆香雞翼食

白切雞啲皮包住少少薑蓉黎食 嘩屌你淨係打字都出口水

識食 細個剩食雞皮

炸雞脾啲皮

同好！ 食炸雞唔食塊皮先最離譜，真心唔明

班港女又話太肥唔食 但轉個頭又去食甜品

驚肥就咪撚叫雞翼食啦

食雞唔食皮
同屌閪唔睇樣無分別
即係恩怡

關你撚事咩

係食雞唔食皮同屌條平胸港女一樣

驚肥就乜柒都唔好食啦

雞皮串燒

屌你 搞到我好想食